有冇人尋日唔見左個袋

我尋日係街執到個袋 袋入面有重要野 想問下有冇人跌左

推

冇身分證明文件？

冇呀 不過有d緊要野 我諗佢會想要返

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

有文具？

文具就唔緊要既 買過姐

好多學生冇乜錢，得一套文具,所以都好重要